【淆底求救4】朋友去左吉爾吉斯 whatsapp上線之後冇睇訊息 冇上線24小時

話說我朋友已經出左trip一個幾星期 早兩三日由旅程第一站去到旅程第二站吉爾吉斯

大概每晚一點（當地十一點）左右都會同我whatsapp傾半個鐘倒 但係尋晚一直冇上線搞到我宜家好擔心 可能你話冇上線好小事 但上線個陣唔睇我訊息真係好奇怪

尋晚十一點（當地九點）左右佢whatsapp我 我半個鐘之後覆佢 過左一個鐘倒都唔見有藍剔 於是我睇佢last seen 佢收到訊息之後有上過線 但冇睇我訊息冇藍剔（平時絕對唔會咁）所以我以為佢玩野 問佢做咩唔覆 之後我off住等佢覆

我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆

再一次 佢update左last seen而冇睇我訊息 於是我決定唔off 等佢online 但今次佢last seen 停左係凌晨一點幾 冇再update

冇再update last seen之後凌晨兩點幾我有再send訊息比佢 顯示係兩個剔 到今朝send訊息比佢就得返一個剔 到呢一刻已經冇online超過24小時

本來個心態係好似你地一部份人咁諗 呢d地方一時冇wifi聯絡唔到好正常 所以原本都唔係好擔心

但宜家已經冇online超過24個鐘 一諗起呢個朋友平時絕對唔會冇哩交帶 點解問我野 我半個鐘後答完之後唔覆我？點解上線唔睇我訊息？點解凌晨個陣仲係兩個剔 今朝得一個剔？點解今日冇好似平時咁搵我？

個心有d暗湧之際 我Google左吉爾吉斯治安 發現多數人都話當地治安唔太好 甚至排華得幾明顯 上年仲有單針對華人既爆炸案 唔到我唔擔心我朋友係咪出左咩事

可能你地會笑我杞人憂天 但我寧願最後發現虛驚一場之後比你地笑 都唔願同自己講一定冇事就放心

暫時同個朋友完全失去聯絡 宜家點算好？

認真post 勿騎劫

Post1:
Post2:
Post3:

想我嬲?

1300開始

希望只係虛驚一場

仲開？想我嬲？

巴打咁勤力，想我嬲 ?

屌 仲開緊

依個po係咩事
成年都嚟

你一係報警一係自貼啦 膠左成年

推

咁少人推，想我嬲？

想我嬲

又想我嬲？

又要嬲過

認真問件事最後點

我都想知

我覺得係條女嫌佢煩 樓主費事上黎講俾人笑

記得樓主話知道個po準備比人騎劫
留低tg深潛

00009 好似以後都冇再出過post

究竟條女點解會消失左？
求求你話比我知，唔好要我擔心好嗎？

有冇人有add

冇人講嘢，嬲

再睇番真係笑死

想我嬲？

嬲尻

（笑）

push

旅遊台長壽post

睇標題已經知道係
想我嬲？

想我嬲？

Want me angey?

[想我嬲?] 吉爾吉斯現場直擊

我想幫樓主

Bin C

咁都開到4個post

嬲

我有無睇錯 咁都開到4
btw 想我嬲?

仲想我嬲？

希望你只係訓左

咁都唔知？
想我嬲

晚安

但求求大家好再覆 再落去只會越來越多人屌鳩我

(笑)

?

ok

咁都開到4 想我嬲？

其實結局係點？
就算你開到4我都係第一次睇到呢個post

唔答，驚自爆

其實你做mud 9

屌你老母推成年
樓主失蹤咁耐，想我嬲?

好想知過程

好似已經成一年
時間過得咁快 想我嬲？

唔講，驚自爆

Want me angry?

係

系

仲推緊

旅遊台長青post

仲推緊 想我嬲？

咁耐都未上水，想我嬲？

每次睇返都覺得好好笑 陣毒撚ff自己係人男朋友既柒味出哂黎

其實個女仔係咪真係出左事

原來係呢個POST

你老味呢個POST重係到既

咁都要問？
想我嬲

真心想知個結局

嬲完未啊？

比人block Q 咗

等咗咁耐都冇結局

咁少人推po 想我嬲

無上線好耐 係咪想我 嬲

仲未嬲完？

求下你

仲嬲緊

嬲咗有無一年

.

重推post, 想我嬲?

吹？

男女男

插post個d係唔係想我嬲？

插推post個d係唔係想我嬲？

想

嬲完未呀屌

原來大家仲咁嬲

個post 仲係到

想我嬲？

cls 重推緊

wow~~~~~想我嬲？

係咪bin c post黎？
結果係點？當時無追晒

唔答 驚自爆

第一次睇 笑到失禁

樓豬仲未上水 想我嬲？

【求救】好撚易扯旗

咁耐都未推到5 想我嬲？

此post議員！

喂！

want me angry?

認真post勿騎劫

睇唔撚明

求救完之後又潛左？條女最後有冇覆佢

原post個樓主出黎解畫未？想我嬲？

要嬲一齊嬲

搞唔搞得掂？

話咁快嬲咗成年

嬲到2019

想我嬲 ？
嬲到過年

嬲完未

吉爾吉斯加油

個龍假波，嬲

仲未嬲完

其實咩事

最後其實點?

原來嬲左咁耐

想我嬲 ?

hi

Too long didn’t read

中國一帶一路再添麻煩 吉爾吉斯爆反華示威:

屌，嬲

經典重溫

阿聯酋對吉爾吉斯大家點睇

想我嬲 ？

嬲到2020

屌 仲嬲緊
岩岩回帶仲係笑唔停

笑唔停係咪想我嬲?

懶人包呢

仲推？想我嬲？

想我嬲？
有冇懶人包？

慢慢追po先可以感受到樓主既柒

(嬲)

過年唔洗嬲？

你去左邊？成5日唔見人
想我嬲？

樓主想我嬲？？？冇上水咁耐

唔撚講嘢 想我嬲?

第八日了，你去左邊？
求求你唔好要我擔心好嗎？

想我再嬲啲？

結果個朋友點

唔知今日嬲完未

點撚樣架

你終於返黎拿？
去左邊？

咁耐先推番上黎，想我嬲？

去咗求救

懶人包plz

其實仲推乜撚嘢post

仲推post
想我嬲？

POST都唔追想我嬲?

仲推post？

想我嬲？

好嬲啊，仲未爆post

想我嬲?
推夠未

笑得咁開心想我嬲?

推L完未呀？ 想我嬲？

樓主真係有心，仲推緊

笑死 到依加都仲推緊

想我嬲？
咁撚有心機推足咁耐

好撚嬲

推到蒸翼出嚟解釋

有懶人包未

旅遊區精品post

嬲嬲

唔出嚟解釋就一直推落去

好撚嬲啊我

嬲樓主

死左啦。

覆下我啊

喂!

唔覆我既

最後個朋友點

嬲返原樓主

仲推

你嬲？

呢張圖真係唔敢望…………有種氣場喺度

唔好再推啦

嬲撚左年幾..

21:06 仲唔覆!

求求你唔好要我擔心你好嗎

仲嬲緊？

又想我擔心多一日?

輕輕一推

嬲咗成年幾都仲係好嬲

咩事唔覆都話聲畀我知好喎

你咁樣我好驚你係出事喎

希望你只係瞓咗

起身未

成年冇online

可能你地會笑我杞人憂天 但我寧願最後發現虛驚一場之後比你地笑 都唔願同自己講一定冇事就放心

但求求大家好再覆 再落去只會越來越多人屌鳩我 我都好攰啦 所以多謝咁多位巴打 我暫時未覆到住

唔是家人 唔爆咁多

個frd愚人節開個玩笑姐

真係旅遊台長青post

你個名

究竟件事最後點

Your name

唔好嬲啦

其實呢單野結局係點

耶穌復活啦，嬲

就係耶穌都返埋生，蒜翼都未返過嚟交代所以先咁嬲
求求你唔好要我擔心

有情人終成眷屬

有冇link?

冇

夠啦！

想我嬲？

嬲撚到2019 真係好小氣

做乜又推post

想我嬲？

推夠未呀。。。。

想我嬲？

咩情況........
唔係好明.

最後結局係點已經唔記得咗了

最後原POST主都去埋吉爾吉斯

原樓主搵返個朋友未？

認真，樓主同呢位係唔係 "best friend" 嗰啲

樓主唔上水 想我嬲？

成班on99係咁屌原po樓豬 佢仲點會上水
本身已經心急到爆仲比班on9仔屌殘
依家又係度八卦妖收皮啦兒登仔

你班兒登仔仲推

新會然

嬲咗

下個禮拜就嬲夠兩年

無限Bin屍

痴線點解仲喺到個post記得好似年幾要年前睇過1

分離蕉累症

好嬲

推夠未?想我嬲?

點解樓之後主冇update

想我嬲？

點解可以咁小氣，仲嬲緊

原po樓主唔講埋個結局 想我嬲？

大家嬲還嬲
六月九號我要見到你哋每一位

依個都好嬲

唔好推

收到！！

我好嬲

有冇懶人包

唔好再推

想我嬲？
樓主你朋友點

仲潛水？想我嬲？

我冇嘢講

估唔到開到4

原POST主失蹤咗成兩年

間唔中要嬲一嬲

其實真係 認真擔心 巴打點解潛咗水 佢可唔可以上嚟報平安

點解仲有人推

我都好想知

push
呢個post唔可以畀佢停

唔好俾佢停

有冇進展?

已經無乜人嬲

呢個真

無人嬲都要推爆佢

唔覆我嘅？

喂！？

喂

停左,想我嬲？

好耐冇嬲

都2020年，原樓主搵返佢個朋友未？

痴線

求求你，不要讓我擔心好嗎

未，想我嬲？

仲係武漢？

樓主個朋友係咪去咗武漢？

我諗推到1001嘅時候，疫情應該好返好多

去左武漢嗎

吉爾吉斯有無武漢肺炎？